陳茂波展開倫敦之旅 鼓勵機構把握大灣區發展 -

財政司司長陳茂波昨日（10月25日）展開倫敦訪問行程，到訪專注精神健康科技的機構、英國金融行為監管局等。 早上，陳茂波先與牛津大學分支的精神健康科技機構Oxford VR管理層會面，了解應用虛擬實境科技在精神健康治療上的發展。他指出特區政府銳意推動科研發展，現正於科學園建立專注醫療科技的創新平台「Health@InnoHK」。他欣悉Oxford VR已於今年6月宣布與香港中文大學合作推出研究計劃，並鼓勵Oxford VR來港設立辦公室，與香港醫療業界加強協作，和把握粵港澳大灣區的發展「機遇」。 下午，陳茂波會晤英國金融行為監管局總裁Andrew Bailey，就進一步加強兩地金融創新方面的合作交換意見。他介紹了香港在金融科技方面的最新發展及市場趨勢，包括虛擬銀行、保險科技及本港貿易融資平台「貿易聯動」的發展情況。 陳茂波之後與香港卓越獎學金計劃的在英留學生聚會。他向學生介紹香港的最新情況，並鼓勵他們完成學業後回港貢獻社會。 （政府新聞處圖片）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

第一個俾佢試下

呢條撚屌

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

有人臉識別 社會信用評分 全方位監控網絡
去試下啦大灣區